【禁制令】市民：促警遵守紀律，勿知法犯法。

有市民以公眾利益守護者身份，入稟高等法院，獲頒臨時禁制令，禁止任何執法人員於執勤時以遮掩等方式，企圖、意圖隱瞞自己的身分，並需將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨識。

法官促請警務人員於執勤時勿以仇恨心態對待示威者，勿自甘墮落，作當權者的打壓工具，並盼香港政府能早日回應市民訴求，以打壓方式解決提出問題的一方，只會持續損害香港國際聲譽。

source?

有冇link

老作？

冇SOURCE就咪係到引人打飛機啦

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

雖然打飛機好爽 但始終都要面對現實

blocked and reported

拉

甴近平

？

應該

又fake news

推到有source